唔好叫連登啦，改名叫Gay登啦

又或者叫菊花登啦
你們說對不對

對
十分對

This

Post

Is

Great

打倒GAY佬
你我有責

強烈倡議所有GAY佬應予以隔離

反對GAY佬平權
打倒解放屎眼大行動

肥C老師無改我錯字係咪代表我有100分？

種族歧視有罪
亂倫有罪
師生戀有罪
衰11有罪
安落死有罪
傷人有罪
小販有罪
誹謗有罪
虛假文書有罪
為何玩屎眼GAY佬可以無罪？

連登已死
Gay登當道

Agger

1

2

3

4

5